點解TVB 愛回家賣親情, 但每代都係有D父母死左?

仲要個家庭組成好怪

見到你個名 好un 眼

乜撚 48歲了

比人偷名就出少句聲

愛回家咩黎？
中央台新聞名？

大陸狗

pm